【1億六合彩】狂熱投注 馬鞍山投注站釀打鬥 大埔將軍澳打蛇餅

六合彩新春金多寶今晚攪珠，一億奬金令全城瘋狂，多區投注站都出現投注狂熱，大排長龍，在馬鞍山投注站，有人因排隊問題初則口角繼而動武「打到瞓地」，要警察到場處理。而在大圍、大埔、將軍澳、灣仔等投注站，排隊市民大打蛇餅，排出商場外的天橋、排出行人路。在灣仔春園街，投注站內迫爆，大約30人係排出站外，有保安維持秩序。

馬鞍山三人混戰打到瞓地

今(9日)午近四時，馬鞍山廣場馬會投注站外，有人疑因排隊糾紛，於公眾場所大打出手，投注站職員見狀報警。現場消息指，事發時一對疑為內地夫婦的男女，於人龍內排隊投注時與後方一名男子有所碰撞。內地女子指男子插隊「打尖」，二人初則口角，男子繼而動手打人，內地女子聲稱被人非禮，其同行丈夫亦加入「動武」，三人混戰後躺地。警員約5分鐘後到場並控制場面，事件中無人受傷，警方暫列糾紛處理。

史上金額最高新春金多寶

六合彩新春金多寶攪珠將於今晚九時半舉行，是期六合彩備設金多寶7,500萬元，頭獎估計高達一億元，是史上金額最高的新春金多寶攪珠。不少市民為求發「新春橫財」，到投注站購買六合彩。全港多個馬會投注站外拉起長長人龍，其中「十大最幸運投注站」之一的大埔廣場投注站，人龍「打蛇餅」排至對開行人路外；將軍澳尚德廣場投注站人龍亦排出商場範圍，沿行人天橋阻伸至對面馬路外的停車場內。下午近六時，中環士丹利街投注站門外仍有數十名市民排隊投注，隊伍沿士丹利街行人路伸延至德己立街，但隊伍消化速度良好，人龍未有進一步延伸的跡象。

why dont use app?

咁首先你要知道點解銀行咁多人排

渣住張飛有實在感ma

利申：用app買

網上買啦

唔撚識早幾日買？

d 人鍾意排 同食m 記一樣 排機 排人手隊 都唔係app 落定掃qr code

投注額 $253,215,411

賭徒迷信心態
我有三跪九叩
六神會話我有誠意

馬會多謝你地

馬會先贏一億

咁就賺一億
馬會真係好搵

爭住送錢比馬會

係就琴日買定啦

成班港豬正豬兜

d 人唔識買現金券 排餐懵

唔洗排隊買現金劵？

窮人税

買左

快好多

點解唔直接用app買？

真飛 感覺真實d

行過投注站多人到 即刻用app

有d人信風水
話邊個邊個投注站買既六合彩中頭獎次數最多
但我覺得呢d都係數據
總有一個最多，一個最少

如果遲d統計其實用app買中最多次
d廢中/廢老實會一窩蜂學用app買

其實咁多人買 即係中頭獎嘅機率係多咗
咁咪即係分唔到一億？
平時買好似仲好

大陸地方真係大陸地方